[雙紅會] 友誼第一 比賽第二

利迷手足唔洗太上心

不了，我地會血洗奧脫福